點可以拿到SOGO空白sales memo？

幫人買野 唔見收據